[學術討論]可唔可以強制劏房裝電錶？

兩電約埋一齊加電費 政府補貼幫唔到劏房戶
立法強制劏房戶安裝電錶 可唔可行？
應該可以幫到佢地
1.可以獨立計電費
2.可以拎到補貼